咖哩仔Logo-shot炒晒籌到0蚊

美國TNT資深體育記者、著名「抗癌鬥士」沙格去年12月因為血癌病逝，NBA於全明星賽期間為其基金會籌款，其中史提芬居里就諗住半場射三分波，希望將善款推高至50萬美元，仲自信咁話：「希望1次就得，畀3次機會我！」點知「咖哩仔」射足10次都唔入，1蚊都籌唔到，真係瘀到爆！好彩之後奧尼爾抱起沙格囝囝入樽，呢50萬美元先可以順利籌到咋！

江華: 個唔知你衰乜野?

好柒

好老尷，好彩巨無霸拎個仔出黎打完場咋 。

咁其實佢唔係著波鞋波衫 唔多唔少都影響水平既 公平啲講句

又真係幾柒, 唔敢再睇

十球都唔入咪搵藉口啦

射波咋喎大佬
着波鞋射得準啲
衫又係棉質

Logo shot喎
唔係三分喎
就算係幾叻射三分同logo shot
唔係即刻做到

因為大家對佢既期望已經係當半場射係平時正常三分球

連登仔話其實唔難
唔撚使warm up
都輕鬆入半場

衰係依到

仲自信咁話：「希望1次就得，畀3次機會我！」

呢個真 但都好柒

係人都做到推波仔憑咩收幾千萬一年

真係太有自信
利申狼迷

咪玩啦 完全無熱過身 無啦啦比人係觀眾席叫出黎射logoshot
仲有10球有幾球都差小小入 仲想點

air ball

大佬中場射wo
curry已經令連登仔覺得中場射波好似普通射三分咁容易

又係自己話3球

Chris Bosh 無病就好

最柒唔係唔入 係柒在太有自信

好魚皮...

畀我都拿拿臨拎件波衫換對波鞋先落場射波啦...而家畀人笑到面都黃啦